蛙姐係咪全港最靚YouTuber

好撚靚

素顏都咁靚！

蛙妹正啲

唔知你曲定直
但我覺得素顏黎講算係咁 利申:毒撚

我直喎

認真好靚

內心強大既男人先襯得起佢😌

屌到呱呱聲

打手post

落左妝啲暗瘡多到你唔信

利申 中學同學, 唔知依家會唔會好左

係 駁唔到

kawaii